{"config": {"lang": ["es"], "separator": "[\\s\\-,:!=\\[\\]()\"`/]+|\\.(?!\\d)|&[lg]t;|(?!\\b)(?=[A-Z][a-z])", "pipeline": ["stopWordFilter"]}, "docs": [{"location": "", "title": "Newsletter", "text": "<p>Welcome To:</p> <p>Messi se tira un pedo</p> <p>La gente llora su perdida porque sali\u00f3 volando por los aires.</p> <p>El movil del Rey es hackeado por Antonio Resines</p> <p>Si, tal y como cuentan las noticias\u2026</p> <p>Messi se tira un pedo ante los ojos atonitos de su familia</p><p>Increible pero cierto, asi es imposible ganar un mundial ni una pachanga en plena calle.</p> <p></p>"}, {"location": "#ronaldo-bombazo-en-qatar", "title": "Ronaldo bombazo en Qatar", "text": "<p>Como podemos apreciar en la foto de al lado nuestro ronaldito nos indica todas las cosas que debemos saber se muestra una imagen vacia del site http://dummyimage.com .</p> <p>Otro parrafo tambien al lado de la foto.</p> <p> </p>"}, {"location": "#messi-y-la-navidad", "title": "Messi y la navidad", "text": "<p>Messi nos felicita en exclusiva para nuestros lectores, de esta manera tan simpatica, la navidad deseandonos un proximo a\u00f1o y un pasado a\u00f1o.</p> <p>Fuente oficiales han indicado que tiene que ver como establece el clima para el a\u00f1o que viene.</p> <p></p>"}, {"location": "nav/examples/", "title": "Ejemplos", "text": "<p>Esta pagina muestra ejemplos de utilidades que se pueden utilizar:</p> <p>Importante: La compatibilidad total es con el theme material</p>"}, {"location": "nav/examples/#incluyendo-codigo-javascript", "title": "Incluyendo codigo javascript", "text": "<p>Siempre puedes incluir tu codigo en el propio md y sera interpretado</p> <pre><code>&lt;script&gt;\n  window.addEventListener('load', function () {\n    alert(\"Estoy incluyendo codigo javascript\")\n  });\n&lt;/script&gt;\n</code></pre>"}, {"location": "nav/examples/#editando-tu-codigo-mkdocs", "title": "Editando tu codigo Mkdocs", "text": "<p>Podemos hacer que puedas editar la pagina que estas viendo directamente.</p> <p>Para esto es tan sencillo como asegurarte de :</p> <ul> <li>Tener la propiedad repo_url en tu mkdocs.yaml :        Por ejemplo: repo_url: https://github.com/example/repository/</li> <li>Habilitar la theme.feature ( content.action.edit)        theme:         features:          - content.action.edit  </li> </ul> <p>Esto no solo a\u00f1adira el boton de edit si no que tambien mostrara el icono de github (o el SCM que se este usando)</p> <p>La documentacion oficial esta aqui https://www.mkdocs.org/user-guide/configuration/#edit_uri</p>"}, {"location": "nav/examples/#creando-enlaces", "title": "Creando enlaces", "text": "<p>https://editormarkdown.com</p> <p>O si son enlaces a esta misma pagina </p> <p>Llevame a Dibujando flujos  (Para esta opcion tiene que estar dado de alta la seccion nav en mkdocs.yaml)</p> <p>Enviame un email me@email.com</p>"}, {"location": "nav/examples/#bloques-de-informacion", "title": "Bloques de informacion", "text": "<p>Las tablas son elementos muy utiles para mostrar informacion</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla et euismod nulla. Curabitur feugiat, tortor non consequat finibus, justo purus auctor massa, nec semper lorem quam in massa.</p> <p>Pero ten cuidado con el azucar</p> <p>por lo visto y te puede dar un infarto</p> <p>Siento dejar este mundo sin probar pipas Facundo</p>"}, {"location": "nav/examples/#blockquoted-header", "title": "Blockquoted header", "text": "<p>This is blockquoted text.</p> <p>This is a second paragraph within the blockquoted text.</p> <p>Y este es un subparrafo</p>"}, {"location": "nav/examples/#separadores-horizontales-lineas", "title": "Separadores horizontales (lineas)", "text": ""}, {"location": "nav/examples/#iconos", "title": "Iconos", "text": "<p>Hay varios iconos que vienen de serie y que estan en la carpeta .icons y sus subdirectorios.</p> <p>Para usarlos basta con indicar la ruta de subdirectorios en vez de con slash usando hypens (guiones)</p> <p>:fontawesome-solid-angry:  estamos usando el icono en la ruta .icons/fontawesome/solid/angry.svg (como estamos usando la imagen docker no podemos explorar el directorio de iconos, pero se puede consultar descargando el codigo de mkdocs material)</p> <p>  (este icono pertenece a .icons/material/material-design.svg)</p> <p>  Este icono esta en .icons/octicons/key-16.svg</p> <p>Incluye estilos en tu pagina para customizar tus iconos</p> <p> \u2013 Medium</p> <p></p>"}, {"location": "nav/examples/#listas-ordenadas", "title": "Listas ordenadas", "text": "<ol> <li>Primer elemento</li> <li>Segundo elemento</li> <li>Tercer elemento</li> </ol>"}, {"location": "nav/examples/#listas-desordenadas", "title": "Listas desordenadas", "text": "<ul> <li>opcion A</li> <li>opcion B</li> <li>opcion C</li> </ul>"}, {"location": "nav/examples/#codigo-resaltado", "title": "Codigo resaltado", "text": "<ul> <li>==This was marked==</li> <li>^^This was inserted^^</li> <li>~~This was deleted~~</li> </ul>"}, {"location": "nav/examples/#bloques-colapsados", "title": "Bloques colapsados", "text": "docker-compose.yaml <pre><code>version: '3.7'\nnetworks:\n  local:\n    external: true\nservices:\n  postgres11:\n\nvolumes:\n  postgresql:\n  postgres11-data:\n    driver: local\n</code></pre>"}, {"location": "nav/examples/#dibujando-flujos", "title": "Dibujando Flujos", "text": "<p>Usando mermaid https://mermaid.js.org/config/theming.html</p> <p> graph TD A[Client] --&gt; B[Load Balancer] B --&gt; C[Server01] B --&gt; D[Server02] Secuence diagram example graph LR   A[Start] --&gt; B{Error?};   B --&gt;|Yes| C[Hmm...];   C --&gt; D[Debug];   D --&gt; B;   B ----&gt;|No| E[Yay!]; pie title Which animals do you prefer as pets?     \"Dogs\" : 386     \"Cats\" : 85     \"Rabbits\" : 53     \"Hamsters\" : 101</p> <p>Secuence diagram sequenceDiagram Alice -&gt;&gt; Bob: Hello Bob, how are you? Bob--&gt;&gt;John: How about you John? Bob--x Alice: I am good thanks! Bob-x John: I am good thanks! Note right of John: Bob thinks a long&lt;br/&gt;long time, so long&lt;br/&gt;that the text does&lt;br/&gt;not fit on a row.  Bob--&gt;Alice: Checking with John... Alice-&gt;John: Yes... John, how are you?</p>"}, {"location": "nav/examples/#dibujando-graficas", "title": "Dibujando graficas", "text": "<p>Usando Vegalite plugin  (documentacion aqui https://vega.github.io/vega-lite/examples/) Para que esto funcione es necesario tener una pagina index.md en la raiz no se porque , pero es asi</p> <p>{   \"description\": \"A simple bar chart with embedded data.\",    \"data\": {\"url\" : \"https://raw.githubusercontent.com/timvink/mkdocs-charts-plugin/main/docs/assets/charts/data/basic_bar_chart.json\"},    \"mark\": {\"type\": \"bar\", \"tooltip\": true},   \"encoding\": {     \"x\": {\"field\": \"a\", \"type\": \"nominal\", \"axis\": {\"labelAngle\": 0}},     \"y\": {\"field\": \"b\", \"type\": \"quantitative\"}   } }</p> <p>{   \"$schema\": \"https://vega.github.io/schema/vega-lite/v5.json\",   \"description\": \"Google's stock price over time.\",   \"data\": {\"url\": \"https://vega.github.io/vega-lite/data/stocks.csv\"},   \"transform\": [{\"filter\": \"datum.symbol==='GOOG'\"}],   \"mark\": \"line\",   \"encoding\": {     \"x\": {\"field\": \"date\", \"type\": \"temporal\"},     \"y\": {\"field\": \"price\", \"type\": \"quantitative\"}   } }</p>"}, {"location": "nav/examples/#usando-tablas", "title": "Usando Tablas", "text": "Method Description <code>GET</code>      Fetch resource <code>PUT</code>  Update resource <code>DELETE</code>      Delete resource"}, {"location": "nav/examples/#usando-tabs", "title": "Usando Tabs", "text": "Tab 1Tab 2Tab 3 <p>Lorem ipsum dolor sit amet, (1) consectetur adipiscing elit.</p> <ol> <li> I\u2019m an annotation!</li> </ol> <p>Phasellus posuere in sem ut cursus (1)</p> <ol> <li> I\u2019m an annotation as well!</li> </ol> Method Description <code>GET</code>      Fetch resource <code>PUT</code>  Update resource <code>DELETE</code>      Delete resource"}, {"location": "nav/examples/#creando-listas-de-checks", "title": "Creando listas de checks", "text": "<ul> <li> Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit</li> <li> Vestibulum convallis sit amet nisi a tincidunt<ul> <li> In hac habitasse platea dictumst</li> <li> In scelerisque nibh non dolor mollis congue sed et metus</li> <li> Praesent sed risus massa</li> </ul> </li> <li> Aenean pretium efficitur erat, donec pharetra, ligula non scelerisque</li> </ul>"}, {"location": "nav/examples/#imagenes-con-texto-al-lado", "title": "Imagenes con texto al lado", "text": "<p>Como podemos apreciar en la foto de al lado nuestro se muestra una imagen vacia del site http://dummyimage.com .</p> <p>Otro parrafo tambien al lado de la foto.</p> <p>Si queremos empezar a escribir ya debajo de la foto, debemos meter tantos \u2018&lt; br /&gt;\u2019 como necesitemos hasta salirnos.  </p> <p>Ya estoy fuera en el siguiente parrafo, ves?.</p>"}, {"location": "nav/examples/#imagenes-con-titulo", "title": "Imagenes con titulo", "text": "Esta imagen es impresionante"}, {"location": "nav/examples/#generando-el-site-estatico", "title": "Generando el site estatico", "text": "<p>Si queremos generar el site estatico  <pre><code>docker run --rm -it -p 9999:8000 -v /home/dpena/Documentos/deadveloper/Guias:/docs danipenaperez/mkdocs  build\n</code></pre> Este comando  creara un directorio /site donde estaran todos los html</p> <p>Despues desplegarlos en algun servidor de codigo estatico o en un gh-pages. Por ejemplo aqui usamos un nginx para probar a desplegar los estaticos generados <pre><code>docker run -it --rm -d -p 8080:80 --name borrame -v /home/dpena/Documentos/deadveloper/Guias/site:/usr/share/nginx/html nginx\nsensible-browser http://localhost:8080\n</code></pre></p>"}, {"location": "nav/examples/#otros-themes", "title": "Otros themes", "text": "<p>Este pinta bien https://github.com/ppoffice/hexo-theme-icarus</p>"}, {"location": "nav/examples/#generando-pies-de-pagina", "title": "Generando pies de pagina", "text": "<ol> <li> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.\u00a0\u21a9</p> </li> <li> <p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit. Nulla et euismod nulla. Curabitur feugiat, tortor non consequat finibus, justo purus auctor massa, nec semper lorem quam in massa.\u00a0\u21a9</p> </li> </ol>"}, {"location": "nav/macros/", "title": "Macros", "text": "<p>Documentacion oficial Un macro es un fragmento de codigo parametrizado que podemos usar como una template.</p> <p>Necesitamos instalar el plugin macros: <pre><code>pip install mkdocs-macros-plugin\n</code></pre></p> <p>Lo configuramos en mkdocs.yml indicando cual es la carpeta absoluta que incluye nuestras macros: <pre><code>plugins:\n  - search:\n      separator: '[\\s\\-,:!=\\[\\]()\"`/]+|\\.(?!\\d)|&amp;[lg]t;|(?!\\b)(?=[A-Z][a-z])' \n  - macros:\n      include_dir: docs/_include/macros   # https://mkdocs-macros-plugin.readthedocs.io/en/latest/advanced/\n</code></pre></p>"}, {"location": "nav/macros/#definiendo-una-macro", "title": "Definiendo una macro", "text": "<p>Creamos un archivo dentro y definimos una macro usando las directivas :</p> <pre><code>{% macro youtubeVideo(videoId, videoTitle) %}\n&lt;div class=\"embed-youtube\"&gt;\n    &lt;iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/{{ videoId }}\" title=\"{{ videoTitle }}\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;\n&lt;/div&gt;\n{% endmacro %}\n</code></pre>"}, {"location": "nav/macros/#importando-la-macro", "title": "Importando la macro", "text": "<p>En cualquiera de nuestros markdown podemos importar la macro</p> <p><pre><code>{% from 'embeded_media.macros' import youtubeVideo %}\n</code></pre> y la usamos posteriormente invocandola indincando los argumentos, esto renderizara el contenido de la template  en nuestro fichero markdown</p> <pre><code>{{youtubeVideo('BcJSsEekO-U?si=POEgTtopYQ4uddHp', 'Al son del macarron')}}\n</code></pre> <p>O podemos importar todas las macros de un archivo y tenerlas bajo un prefijo para su uso:</p> <pre><code>{% import 'embeded_media.macros' as embeded_media_macros %}\n\ny luego en el documento la usamos asi , pasandole los argumentos:\n\n{{embeded_media_macros.spotifyList('0WjifMva8IEzE937TGqt9D?si=d4bd4aafcf244840')}}\n</code></pre>"}, {"location": "nav/macros/#variables-en-las-macros", "title": "Variables en las macros", "text": "<p>A nivel de pagina podemos definir variables globales para el documento, a\u00f1adiendo en el encabezado:</p> <p><pre><code>---\ntitle: Macros \ndescription: Explicacion de las macros\n\nvariableA: valueA\nvariableList: [\"valorA\", \"valorB\", \"valorC\"]\nvariableListObjects: [{\"name\":\"Luis\"}, {\"name\":\"Juan\"}, {\"name\":\"Maria\"}]\n---\n</code></pre> Podemos usar esas variables asi: <pre><code>La variable A es {{ variableA }}\n</code></pre> Resultado:</p> <p>La variable A es mi super value A</p> <p>y blucles for: <pre><code>&lt;ul&gt;\n\n{% for variable in variableList %}\n    &lt;li&gt;{{ variable|e }}&lt;/li&gt;\n{% else %}\n    &lt;li&gt;&lt;em&gt;no users found&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;\n{% endfor %}\n&lt;/ul&gt;\n</code></pre></p> <ul> <li>valorA</li> <li>valorB</li> <li>valorC</li> </ul> <p>Bucles con objetos <pre><code>&lt;ul&gt;\n{% for person in variableListObjects %}\n    &lt;li&gt;{{ person.name|e }}&lt;/li&gt;\n{% else %}\n    &lt;li&gt;&lt;em&gt;no persons found&lt;/em&gt;&lt;/li&gt;\n{% endfor %}\n&lt;/ul&gt;\n</code></pre></p> <ul> <li>Luis</li> <li>Juan</li> <li>Maria</li> </ul>"}, {"location": "nav/macros/#definiendo-macros-en-ficheros-externos", "title": "Definiendo macros en ficheros externos", "text": "<p>Importamos todas las funciones de la macro bajo el alias simple_macros <pre><code>{% import 'simple.macros' as simple_macros %}\n\n{{simple_macros.createTable([{\"name\":\"Pedri\"}, {\"name\":\"Maribel\"}, {\"name\":\"Marisa\"}])}}\n</code></pre> Resultado:</p> Pedri Maribel Marisa"}, {"location": "nav/macros/#podemos-utilizar-los-plugins-de-mkdocs-en-nuestra-macros", "title": "Podemos utilizar los plugins de mkdocs en nuestra macros", "text": "<p>Importamos todas las funciones de la macro bajo el alias simple_macros <pre><code>Creamos una nueva macro que haga uso de tabs\n\n{% macro createPersonsTabs(persons) %}\n    {% for person in persons %}\n=== \"{{ person.name }}\"\n\n    My name is {{ person.name|e }} .\n    {% if person.name == 'Pedri' %}\n    :man_raising_hand: I like {{ person.hobbies|e }}\n    {% elif person.name == 'Maribel' %}\n    :grinning: I like {{ person.hobbies|e }}\n    {% else %}\n    I like {{ person.hobbies|e }} and hate other persons.\n    {% endif %}\n\n    {% endfor %}\n{% endmacro %}\n\n\nLa importamos \n\n{% import 'simple.macros' as simple_macros %}\n\nLa usamos\n\n{{simple_macros.createPersonsTabs([{\"name\":\"Pedri\", \"hobbies\":\"sing, jump\"}, {\"name\":\"Maribel\", \"hobbies\":\"Play Guitar\"}, {\"name\":\"Marisa\", \"hobbies\":\"Listen to Judas Priest\"}])}}\n</code></pre> Resultado:</p> PedriMaribelMarisa <p>My name is Pedri .</p> <p> I like sing, jump</p> <p>My name is Maribel .</p> <p> I like Play Guitar</p> <p>My name is Marisa .</p> <p>I like Listen to Judas Priest and hate other persons.</p>"}, {"location": "nav/macros/#ejemplo-usando-piechart", "title": "Ejemplo usando PieChart", "text": "<p><pre><code>{% macro createPersonsChartPie(persons) %}\n    ```mermaid\n    pie title How are the best voted person?\n        {% for person in persons %}\n        \"{{ person.name|e }}\" : {{ person.voted|e }}\n        {% endfor %}\n    ```\n{% endmacro %}\n\n{% import 'simple.macros' as simple_macros %}\n\n{{simple_macros.createPersonsChartPie([{\"name\":\"Pedri\", \"voted\":15}, {\"name\":\"Maribel\", \"voted\":65}, {\"name\":\"Marisa\", \"voted\":20}])}}\n</code></pre> Resultado:</p> pie title How are the best voted person?      \"Pedri\" : 15      \"Maribel\" : 65      \"Marisa\" : 20"}, {"location": "nav/media_embeded/", "title": "Media embeded", "text": "<p>Tenemos 2 opciones</p>"}, {"location": "nav/media_embeded/#1-incluir-directamente-el-html-de-embeded-de-you-tube", "title": "1. incluir directamente el html de embeded de you tube", "text": "<p>Introducimos directamente el codigo html en el markdown donde queramos:</p> <p><pre><code>&lt;div class=\"embed-youtube\"&gt;\n    &lt;iframe width=\"560\" height=\"315\" src=\"https://www.youtube.com/embed/v_5bFeagYqs?si=Q0URMeSugtmUob3s\" title=\"YouTube video player\" frameborder=\"0\" allow=\"accelerometer; autoplay; clipboard-write; encrypted-media; gyroscope; picture-in-picture; web-share\" allowfullscreen&gt;&lt;/iframe&gt;\n&lt;/div&gt;\n</code></pre> Nos aseguramos de tener importado el css embeded_media.css que incluye los estilos para que el iframe de youtube sea responsive. Lo importamos como extra_css en nuestro mkdocs.yaml</p> <p><pre><code>extra_css:\n  - runtime_assets/css/embeded_media/embeded_media.css\n</code></pre> Y obtenemos:</p>"}, {"location": "nav/media_embeded/#2-usando-import-de-macros-dinamicas", "title": "2. Usando import de MACROS dinamicas", "text": "<p>Es decir tenemos el directorio _includes/macros que tiene macros definidas:</p> <p>_include/macros/embeded_media.macros </p> <p>Las importamos (al principio del documento o donde sea)</p> <pre><code>{% from 'embeded_media.macros' import youtubeVideo %}\n\ny luego en el documento la usamos asi , pasandole los argumentos:\n\n{{youtubeVideo('BcJSsEekO-U?si=POEgTtopYQ4uddHp', 'Al son del macarron')}}\n</code></pre> <p>Resultado:</p> <p>No te olvides de incluir el embeded_media.css</p>"}, {"location": "nav/media_embeded/#lo-mismo-para-links-spotify", "title": "Lo mismo para links Spotify", "text": "<p>Spotify Songs Codigo : <pre><code>{% from 'embeded_media.macros' import spotifySong %}\n\ny luego en el documento la usamos asi , pasandole los argumentos:\n\n{{spotifySong('3aJymuSkVjznisc20MND55?si=6f1103ded6d140a4')}}\n</code></pre></p> <p>Resultado:</p> <p>Reutilizando la template importada</p> <p>Listas de reproduccion Spotify</p> <p>Codigo:</p> <p><pre><code>{% from 'embeded_media.macros' import spotifyList %}\n\ny luego en el documento la usamos asi , pasandole los argumentos:\n\n{{spotifyList('0WjifMva8IEzE937TGqt9D?si=d4bd4aafcf244840')}}\n</code></pre> Resultado:</p>"}, {"location": "nav/media_embeded/#importando-todas-las-macros-de-un-archivo-directametne", "title": "Importando todas las macros de un archivo directametne", "text": "<p>Podemos hacer esto y traer todas las macros de un archivo bajo un alias</p> <pre><code>{% import 'embeded_media.macros' as embeded_media_macros %}\n\ny luego en el documento la usamos asi , pasandole los argumentos:\n\n{{embeded_media_macros.spotifyList('0WjifMva8IEzE937TGqt9D?si=d4bd4aafcf244840')}}\n</code></pre> <p>Resultado:</p>"}, {"location": "nav/neoteori_examples/", "title": "Mostrando cards", "text": "<p>Zeus</p><p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit, sed do eiusmod tempor incididunt ut labore et dolore magna aliqua. </p> <p>Athena</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Poseidon</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Artemis</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Ares</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Nike</p> <p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Messi se tira un pedo</p> <p>La gente llora su perdida porque sali\u00f3 volando por los aires.</p> <p>El movil del Rey es hackeado por Antonio Resines</p> <p>Si, tal y como cuentan las noticias\u2026</p> <p>Messi se tira un pedo ante los ojos atonitos de su familia</p><p>Increible pero cierto, asi es imposible ganar un mundial ni una pachanga en plena calle.</p> <p>Y pueden cargarse desde ficheros yaml externos https://www.neoteroi.dev/mkdocs-plugins/cards/</p>"}, {"location": "nav/neoteori_examples/#diagramas", "title": "Diagramas", "text": "<p>Launch</p> 2022-Q1<p>First implementation.</p> <p>New features</p> 2022-Q2<p>Lorem ipsum dolor sit amet, consectetur adipiscing elit.</p> <p>More features!</p> 2022-Q3<p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p> <p>Bugs!</p> 2022-Q4<p>Lorem ipsum dolor sit amet.</p>"}, {"location": "nav/neoteori_examples/#gantt", "title": "Gantt", "text": "2022 Q1 Q2 March 2022 April 2022 May 2022 W9W10W11W12W13W14W15W16W17W18W19W20W21W22 <p>Definition Phase</p> Creative Brief Graphic Design Research Brainstorming / Mood Boarding <p>Creation Phase</p> Sketching Design Building Refining <p>Feedback Phase</p> Presenting Revisions <p>Delivery Phase</p> Final delivery"}, {"location": "nav/neoteori_examples/#tablas", "title": "Tablas", "text": "Life Expectancy By Current Age Italy 40 20 Men Women Men Women 78 82 77 81 Poland 40 20 Men Women Men Women 78 82 77 81 <p>Otra</p> Country Address France 8 Rue St Ferr\u00e9ol - 92190 City: Meudon (\u00cele-de-France) 50 boulevard Amiral Courbet - 94310 Orly (\u00cele-de-France) \u2026 \u2026 Italy Str. S. Maurizio, 12, 10072 Caselle torinese TO S.S. Torino-Asti - 10026 Santena (TO) \u2026 Poland al. Jana Paw\u0142a II 22, 00-133 Warszawa plac Trzech Krzy\u017cy 4/6, 00-535 Warszawa \u2026 \u2026"}, {"location": "nav/newspaper/", "title": "NewsPapper", "text": "<p>888 el Triunvirato  del Gol en el l\u00edder</p> <p>Miguel de la Fuente, Dani Raba y Diego Garc\u00eda llevan ocho goles cada uno y han marcado 24 de los 39 goles del Legan\u00e9s\u00a0 Leer</p> <p>El Tenerife no se pasa\u2026 \u2018los lunes al sol\u2019</p> <p>El equipo de Garitano ha ganado los cinco duelos que ha jugado el primer d\u00eda de la semana y\u2026 dejando su porter\u00eda imbatida en todos\u00a0 Leer</p> <p>El \u00faltimo l\u00edmite salarial deja en evidencia al Zaragoza</p> <p>El club ma\u00f1o aument\u00f3 en un mill\u00f3n y es el cuarto m\u00e1s elevado\u00a0 Leer</p> <p>Javi Calleja se despide del Levante tras su destituci\u00f3n \u201cNos ha sorprendido mucho\u201d</p> <p>El ya ext\u00e9cnico granota recuerda que en verano lo m\u00e1s f\u00e1cil habr\u00eda sido no continuar y que subir era m\u00e1s una ilusi\u00f3n que una obligaci\u00f3n\u00a0 Leer</p> <p>A vueltas con el sistema de juego</p> <p>El mejor Huesca de la temporada lleg\u00f3 con tres centrocampistas\u00a0 Leer</p> <p>El presidente Alfredo de Miguel se plantea vender el Mirand\u00e9s</p> <p>Dice hasta aqu\u00ed hemos llegado al no encontrar apoyo del Ayuntamiento para la nueva tribuna de Anduva\u00a0 Leer</p> <p>Berrocal, otro que se queda en Eibar</p> <p>El ex central del Sevilla, pieza b\u00e1sica para Etxebe, ampl\u00eda su contrato de manera autom\u00e1tica una temporada m\u00e1s\u00a0 Leer</p> <p>Guille Rosas se apunta a El Plant\u00edo\u2026 donde habr\u00e1 \u2018Mareona\u2019 rojiblanca</p> <p>Alrededor de 2.000 seguidores del Sporting se desplazar\u00e1n a la capital burgalesa\u00a0 Leer</p> <p>Keidi Bare marca en rojo la visita a Ipurua</p> <p>Tenemos que cambiar nuestra mala racha fuera de casa reconoci\u00f3 el centrocampista\u00a0 Leer</p> <p>Fiscales contra delitos de odio y LaLiga se re\u00fanen para combatir racismo en los estadios</p> <p>LaLiga sigue dando pasos para acabar con el racismo en los estadios de f\u00fatbol y esta vez se reune con el Fiscal Coordinador de la Unidad contra los Delitos de Odio y Discriminaci\u00f3n\u00a0 Leer</p> <p>El Huesca, sin red ante la zona roja</p> <p>El equipo de Hidalgo no es capaz de ampliar la distancia con el descenso\u00a0 Leer</p> <p>Sergio, \u00bfel primer futbolista que cambia su camiseta por un bocadillo de tortilla?</p> <p>Ocurri\u00f3 en Butarque al final del derbi del Sur de Madrid entre Legan\u00e9s y Alcorc\u00f3n\u00a0 Leer</p> <p>La primera puerta a cero como visitante\u2026 en el partido m\u00e1s exigente</p> <p>El Elche someti\u00f3 al Eibar como no lo hab\u00eda hecho ning\u00fan equipo hasta ahora\u00a0 Leer</p> <p>Pezzolano se queda sin Ra\u00fal Moro</p> <p>El extremo sufri\u00f3 molestias en el entrenamiento del viernes y estar\u00e1 un mes y medio de baja\u00a0 Leer</p> <p>El sue\u00f1o cumplido de Seoane\u2026 y su gran confesi\u00f3n</p> <p>Reconoce que Cazorla era su \u00eddolo de peque\u00f1o y que la jugada de estrategia de su gol al Burgos no sal\u00eda bien en los entrenamientos\u00a0 Leer</p> <p>El Levante despide a Javi Calleja y Mi\u00f1ambres se hace cargo del equipo</p> <p>El t\u00e9cnico madrile\u00f1o dice adi\u00f3s al conjunto granota despu\u00e9s de haber sumado tres victorias en los \u00faltimos 16 partidos\u00a0 Leer</p> <p>La jornada 31\u00aa de Segunda, cargada de partidazos, ya tiene fechas y horarios</p> <p>Real Oviedo y Racing de Santander se enfrentar\u00e1n el s\u00e1bado 16 de marzo y un dias despu\u00e9s, Real Zaragoza vs Espanyol\u00a0 Leer</p> <p>LaLiga denuncia c\u00e1nticos en los campos del Barcelona, Sevilla, C\u00e1diz y Sporting de Gij\u00f3n</p> <p>Corresponden a la jornada n\u00famero 24 de LaLiga EA Sports y a la jornada 26 de la Liga Hypermotion\u00a0 Leer</p> <p>El caso del Espanyol, un Dr. Jekyll y Mr. Hyde en toda regla</p> <p>Las dos caras del equipo perico temible en casa e irreconocible fuera\u00a0 Leer</p> <p>Vel\u00e1zquez ya no convence en el Zaragoza</p> <p>El t\u00e9cnico vive su primera gran crisis al frente del equipo ma\u00f1o y empieza a estar en entredicho\u00a0 Leer</p> <p>El Efes\u00e9 pierde a Jairo, Alarc\u00f3n, Musto y al t\u00e9cnico Juli\u00e1n Calero ante el Elche</p> <p>La victoria en La Romareda pasa factura al mejor equipo de la segunda vuelta\u00a0 Leer</p> <p>El director deportivo del Elche llam\u00f3 \u201cchulo\u201d con \u201cactitud violenta\u201d al \u00e1rbitro</p> <p>Sergio Mantec\u00f3n insult\u00f3 al colegiado Guzm\u00e1n Mansilla durante el Elche-Eibar como refleja el acta arbitral\u00a0 Leer</p> <p>Braithwaite, de \u2018fugado\u2019 a \u00eddolo</p> <p>El dan\u00e9s ha reconducido su situaci\u00f3n en el Espanyol hasta convertirse en el jugador clave del equipo esta temporada\u00a0 Leer</p> <p>La Sala Beckett responde al Espanyol \u201cNo damos cr\u00e9dito\u201d</p> <p>Los responsables de la Sala Beckett, a trav\u00e9s de un extenso texto en su p\u00e1gina web, expresaron su asombro e incredulidad\u00a0 Leer</p> <p>El extra\u00f1o discurso de Vel\u00e1zquez podr\u00eda tener una explicaci\u00f3n</p> <p>Cartas a Valeriano el Real Zaragoza volvi\u00f3 a fallar en otro momento decisivo y las opciones de pelear por los playoffs se alejan\u00a0Leer</p> <p>Iker Losada \u201cEl sue\u00f1o de cualquier jugador es llegar a Primera\u201d</p> <p>No escucho ofertas\u2026 estoy muy a gusto en el Racing asegura uno de los futbolistas claves para Crist\u00f3bal Parralo\u00a0 Leer</p> <p>El \u2018Amore\u2019 tiene una misi\u00f3n</p> <p>Intentar\u00e1 enlazar en El Alcoraz dos triunfos seguidos por primera vez en la temporada\u00a0 Leer</p> <p>El Legan\u00e9s aprovecha el derbi para hacer visible la esclerodermia</p> <p>Jorge Miram\u00f3n e Iker Undabarrena son los abanderados del equipo en lucha contra esta enfermedad\u00a0 Leer</p> <p>Rivera y Cali Izquierdoz, tambi\u00e9n en el dique seco ocho bajas para el Sporting</p> <p>Miguel \u00c1ngel Ram\u00edrez deber\u00e1 afrontar el decisivo partido ante el Valladolid con varias ausencias significativas\u00a0 Leer</p> <p>Dos d\u00edas de viaje para un partido de Segunda</p> <p>El Levante sale hoy de Valencia para disputar el partido de este domingo ante el Racing en Ferrol\u00a0 Leer</p> <p>Sergio Le\u00f3n se reencontrar\u00e1 con el Elche en un momento clave</p> <p>El delantero andaluz volver\u00e1 al Mart\u00ednez Valero con el Eibar tres semanas despu\u00e9s de su marcha\u00a0 Leer</p> <p>El Alcorc\u00f3n no estar\u00e1 solo en Butarque</p> <p>Cerca de medio millar de alfareros animar\u00e1n a los de Nafti en el derbi del Sur de Madrid\u00a0 Leer</p> <p>La receta de Carri\u00f3n para olvidar el derbi</p> <p>Lo que hay que hacer despu\u00e9s de perder es ganar aseguro el t\u00e9cnico azul en la previa de recibir al Burgos en el Carlos Tartiere\u00a0 Leer</p> <p>\u00cd\u00f1igo recupera su \u2018status\u2019 de capit\u00e1n</p> <p>El centrocampista ha recuperado el puesto con su trabajo en la sombra\u00a0 Leer</p> <p>A-Ball Por fin hay f\u00fatbol para todos</p> <p>Un equipo liderado por el internacional Fernando Giner crea el f\u00fatbol en silla de ruedas\u00a0 Leer</p> <p>Durdov abandona la disciplina mirandesista</p> <p>Acuerdo con el KV Ostende para finalizar la cesi\u00f3n del delantero\u00a0 Leer</p> <p>Tres finales con m\u00e1s de nueve puntos en juego</p> <p>El Eibar se enfrentar\u00e1 de forma consecutiva a tres rivales directos como Elche, Espanyol y Legan\u00e9s en el mejor momento de la temporada.\u00a0 Leer</p> <p>El Bar\u00e7a quiere repescar a \u00c1lex Valle del Levante para el lateral izquierdo</p> <p>Formar\u00eda pareja con Balde en esa demarcaci\u00f3n de cara a la pr\u00f3xima campa\u00f1a\u00a0 Leer</p> <p>El Tenerife se queda \u2018seco\u2019</p> <p>Los blanquiazules suman 337 minutos sin marcar gol y afrontar\u00e1n la visita del Eldense sin \u00c1ngel y Luismi Cruz, sancionados\u00a0 Leer</p> <p>Fidel \u201cMe decant\u00e9 por venir a Albacete por la ciudad, el club y la historia\u201d</p> <p>Ya he tenido los primeros minutos y lo ideal es adaptarme lo mejor posible, dijo el jugador en su presentaci\u00f3n\u00a0 Leer</p> <p>La caracter\u00edstica que Luengo quiere ver en el Oviedo</p> <p>El central asume la dureza del golpe de perder el derbi, pero recuerda que Los buenos equipos son los que saben reponerse de golpes as\u00ed Paulino no se entrena y apunta a baja\u00a0 Leer</p>"}]}